如果女事主比人起左底有相但唔靚

連登仔對呢單案姦劫案會態度會點？
會有咩回應？

勞資糾紛

起到先算啦